見識少 乜依家中秋節燈籠咁鬼過癮......

啲小朋友一定好鍾意，到時喊住叫媽咪佢對我笑。

盂蘭x中秋 crossover

入面應該用蠟燭
點完順便燒左佢

邊到有得買

邊度有得買

我自己都想知邊到有得買